想問有美國護照 想玩美股有咩選擇?

有冇同路人指點

有美國passport玩美股先蝕

可唔可以解釋點解? tax?

唔申報無人知

好心自己google下再問人
飯來張口

淨係Capital Gain Tax 都gg

我真係由零開始 有冇人可以解釋下 無限感激

開戶要填w8ben同fatca
到時俾美國稅局追 把刀就實斬到一頸血

唔想比重稅 係咪一定要搵broker 如果係 可以點做

賺少d姐，唔通美國人唔買美股咩

退回綠卡

理個都明白 但我搵過啲app 佢地都話有citizenship就唔開得戶口

用CFD玩美股例如etoro, plus500應該得
不過最好只買大路野

用阿媽名開戶口
講到錢老婆都靠唔住

大家有咩推介 同埋係咪一定要有美國bank account

美國人要填W9

人地US Passport

咁退回PASSPORT

交税係賺的部分交，有咩問題😅

大路野係指?

IB 可以
利申美籍

ETF : QQQ, VOO, DJI ,SLV, GLD...
Stocks : FB, AMD, MCD, GOOG, BABA,CCL,, BRK.B...

點都好 唔好玩D有咩人知既細價股/冇咩業績都照炒既

小心去ACB苦主區

此外cfd "broker" 本質係casino
杠槓炒油/金/銀 好易輸死
有時開價極唔合理

ibkr mobile?